d人成日買完衫然後去refund，舖頭會唔會blacklist

成日聽聞d KOL去完舖頭買衫，著一兩次就去refund，做得多d舖頭唔會起疑心既咩？會唔會blacklist呢類人？有買係大型連鎖店既sales答下

zara h&m全港咁多間，點會次次都去嗰間退啊
買一批衫，可以著一個月先退，一個月仲邊有人記得你啊，除非係你真係好撚出名姐

除左呢兩間仲有邊間可以退錢

仲有aland

Forever21囉